[2018dse] econ 集中討論區

仲有唔夠300 日就開考

加油

Ust Math and econ留名。

lm

Cu econ jj lm

18DSE 大家覺得最難邊課

Cliff: 一字咁淺

好快手喎你地

我Share番比之前2017 DSE 既巴打做既英文Mock 大家，放心啦我改番好架啦，想要就睇下啦。

我都睇緊有D咩Topic岩下年出mock 用，上年太趕，今年要做好校對。

QB

Ans

如果有同學想睇下D Econ 資訊既，可以LIKE我個page，我會定期寫野上去，分享下你地考試有咩要知既。

加油
一年時間絕對夠你地升grade拎星既，唔好咁易drop左佢呀。

留名
等緊睇下入唔入到ECON major

Lm

U is a function of revision time in econ (t)
max U s.t. t <= (days remaining)

你計一次

3014
3113

留名成班都唔識
如果佢唔教/tutorial 唔講既

你會唔識?

我睇唔明你上面個句

未學過既，我又好少上網睇數

f(x) find the maximum point of f, given that x <= k

又變左ust econ討論區

constrained maximization

嚇走哂d 18dse啦

[dse level]
Opportunity cost is the highest-valued option forgone. Why "highest"?

A rational person will not choose the "non-highest" options even if they do not pursue the chosen option. In other words, one can only get back the value of the highest valued option forgone when they do not pursue chosen event. Therefore, only the option which has the highest value is irrelevant to decision making, thus is the opportunity cost.

***

打錯哂

Lagrange multiplier

Extreme value theorem

如果有三個 option A, B, C，你只可以揀其中一個，而你 prefer A > B > C 。你揀A嘅OC如果唔係 highest valued option forgone，咁你就要 forgo C唔係B，合理咩？

咁快開

諗著問18dse

Pish

已經唔q記得晒d野咁濟

教補習啦
不停講你呢世都記得

2018 Hist 文學 Econ留名

我想啊，不過榜都未放

留個靚名

我都唔記得哂
但有幫人補bafs

我唔想教mgt , 因為實在無乜好講
而家自修緊al acct, 發覺唔難，睇下會唔會幫人幫acct ( 假設入到u )

應該係太快開，所以沉左
我好佩服MGT既人，又要寫essay又要背
個陣我pp1個D已經背到想死

mgt跟本0 理解， 死背，鳩背
唔係咁蠢ge塞晒入腦之後一定識運用
温書方法 = 小學常識科

背係背point姐 apply個下係難 唔係個個做到

Pishh